其實點解要用卡套

明明一個銀包已經夠

因為唔用銀包

屌你咁貴買個bv番黎，唔撚使show off呀?